[
    {
        "randomId": 712
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Barateka ntibaminina",
            "option_1": "Amazi y'inyama",
            "option_2": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_3": "Agahinda ku mutima",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Amazi y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Serushababisha ni mwene rugadiga",
            "option_1": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_2": "Inzira",
            "option_3": "Inguri",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Inguri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera Nyirahanga amenyo abiri",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Abahizi",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngiye ndi imbere ngaruka ndi imbere",
            "option_1": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_2": "Imizi y'urutare",
            "option_3": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igiti kinini ruhumbanyoni",
            "option_1": "Agahinda mu nda",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_3": "Inkono ku mashyiga",
            "option_4": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "correct_answer": "Inkono ivugirwamo umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nirirwa ntambuka bukira nkibatambuka",
            "option_1": "Agakono k'impengeri",
            "option_2": "Impururu z'ababi",
            "option_3": "Umutumba",
            "option_4": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "correct_answer": "Umutumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera uruhumbuhumbu uruhumbura Jana",
            "option_1": "Umurizo w'ihene",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Ikizubazuba",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kiremankwashi cya Nkwakuzi nkubita icyara ngukubite ikindi nyabusa we",
            "option_1": "Hobe!\"",
            "option_2": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imana y'ishyanga irabagira mu ishyamba",
            "option_1": "Ishavu",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Ishavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tora agakoni ntore akandi tujye gukubita Ruyiyenza yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Isake; impanda",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Akagori",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    }
]